今次手足上BBC HARDtalk

羅冠聰

主持人算nice. 叫問下有冇regret about violence.

佢答黑警都未hold accountable.

主持問佢有冇改self determination 想法

答得有D柒

點答？

佢話眾志已經因國安法改自決立場同唔支持獨立

主持人：即係你認為自決係錯

算輕手啦
如果好似11哥咁
佢個黨既立黨根本都俾人問到收皮啦

可以答佢，係國安法下既香港，係錯。

係呀。羅冠聰27歲。係爭D

係陳方安生先頂得住。Dead Body 上去都柒柒下

呢套專係問題尖銳
羅咁後生敢上去已經贏一半

一個月度有Simon Cheng, 十一哥同 羅生

BBC俾足面香港

條友好撚串
見工咁樣我應該會燥底

仲有鄭文傑都俾佢問到口窒窒

香港需要呢啲節目

嗰個主持超高汁

唉邊有可能呀，嗰條友左中右都挑機真心pro?

以前CCTVB未咁痴線嘅時候
講清講楚 都係左中右都挑機

又重播